[1957](../Page/1957年世界大賽.md "wikilink"){{·}}[1914](../Page/1914年世界大賽.md "wikilink")
|LEAGUE=國家聯盟 |P=(17) |PENNANTS=
[1999](../Page/1999年國家聯盟冠軍賽.md "wikilink"){{·}}[1996](../Page/1996年國家聯盟冠軍賽.md "wikilink"){{·}}[1995](../Page/1995年國家聯盟冠軍賽.md "wikilink"){{·}}[1992](../Page/1992年國家聯盟冠軍賽.md "wikilink"){{·}}[1991](../Page/1991年國家聯盟冠軍賽.md "wikilink"){{·}}[1958](../Page/1958年國家聯盟冠軍賽.md "wikilink"){{·}}[1957](../Page/1957年國家聯盟冠軍賽.md "wikilink"){{·}}[1948](../Page/1948年國家聯盟冠軍賽.md "wikilink"){{·}}[1914](../Page/1914年國家聯盟冠軍賽.md "wikilink"){{·}}[1898](../Page/1898年國家聯盟冠軍賽.md "wikilink"){{·}}[1897](../Page/1897年國家聯盟冠軍賽.md "wikilink"){{·}}[1893](../Page/1893年國家聯盟冠軍賽.md "wikilink"){{·}}[1892](../Page/1892年國家聯盟冠軍賽.md "wikilink"){{·}}[1891](../Page/1891年國家聯盟冠軍賽.md "wikilink"){{·}}[1883](../Page/1883年國家聯盟冠軍賽.md "wikilink"){{·}}[1878](../Page/1878年國家聯盟冠軍賽.md "wikilink"){{·}}[1877](../Page/1878年國家聯盟冠軍賽.md "wikilink")
|misc1= |OTHER PENNANTS= |DIV = 國聯東區 |DV=(13) |Division
Champs=1995{{·}}1996{{·}}1997{{·}}1998{{·}}1999{{·}}2000{{·}}2001{{·}}2002{{·}}2003{{·}}2004{{·}}2005{{·}}2013{{·}}2018
|misc5=*' 國聯西區冠軍*' (5) |OTHER DIV
CHAMPS=1969{{·}}1982{{·}}1991{{·}}1992{{·}}1993 |WC=(2) |Wild
Card=2010{{·}}[2012](../Page/2012年國家聯盟外卡晉級賽.md "wikilink") |misc6=
|current league=國家聯盟 |y1=1876年
|division=[國聯東區](../Page/國家聯盟東區.md "wikilink")
|y2=1994年 |misc2= |nickname=Atlanta Braves |nicknames=The Bravos,
America's Team, The Team of the 90s |y3=1966年
|pastnames=密爾瓦基勇士(1953年－1965年)
波士頓勇士(1941年－1952年)
波士頓蜜蜂(1936－1940)
波士頓勇士 (1912年－1935年)
波士頓快樂牛仔(1911年)
波士頓鴿子(1907年－1910年)
波士頓食豆人(1883年－1906年)
波士頓紅帽(1876年－1882年)
波士頓紅長襪(1871年－1876年) | ballpark = [太陽信託公園](../Page/太陽信託公園.md "wikilink")
| y4 = 2017年 |pastparks=[透納球場](../Page/透納球場.md "wikilink")
(1997年－2016年)
[福樂頓郡立球場](../Page/福樂頓郡立球場.md "wikilink") (1966年－1996年)
\*a.k.a. 亞特蘭大球場 (1966年－1976年)
[Milwaukee County
Stadium](../Page/Milwaukee_County_Stadium.md "wikilink") (1953年－1965年)
[勇士球場](../Page/勇士球場.md "wikilink") (1915年－1952年)
\*a.k.a. National League Park (1936年－1941年)
[芬威球場](../Page/芬威球場.md "wikilink") (1914年－1915年)
[South End Grounds](../Page/South_End_Grounds.md "wikilink")
(1894年－1914年)
[Congress Street Grounds](../Page/Congress_Street_Grounds.md "wikilink")
(1894年)
[South End Grounds](../Page/South_End_Grounds.md "wikilink")
(1871年－1894年) |Uniform= NLE-Uniform-ATL.png
|retirednumbers=[3](../Page/Dale_Murphy.md "wikilink")，[6](../Page/巴比·考克斯.md "wikilink")，[10](../Page/奇伯·瓊斯.md "wikilink")，[21](../Page/華倫·史潘.md "wikilink")，[29](../Page/約翰·史摩茲.md "wikilink")，
[31](../Page/葛瑞格·麥達克斯.md "wikilink")，[35](../Page/Phil_Niekro.md "wikilink")，[41](../Page/Eddie_Mathews.md "wikilink")，[42](../Page/傑基·羅賓森.md "wikilink")，[44](../Page/漢克·阿倫.md "wikilink")，[47](../Page/湯姆·葛拉文.md "wikilink")
|Team=Braves |Team1=Braves }}

**亞特蘭大勇士**（）是位於[喬治亞州](../Page/喬治亞州.md "wikilink")[亞特蘭大的一支](../Page/亞特蘭大.md "wikilink")[美國職棒大聯盟球隊](../Page/美國職棒大聯盟.md "wikilink")。創立於[波士頓](../Page/波士頓.md "wikilink")
(1871-1952)，後遷至[密爾瓦基](../Page/密爾瓦基.md "wikilink")
(1953-1965)，於1966年遷至亞特蘭大。是[國家聯盟仅有的两支仍存在的創始球隊之一](../Page/國家聯盟.md "wikilink")（另一支球隊為[芝加哥小熊](../Page/芝加哥小熊.md "wikilink")）。目前隸屬於[國聯東區](../Page/國家聯盟東區.md "wikilink")
（1969-1993隸屬於[國聯西區](../Page/國家聯盟西區.md "wikilink")）。

他們最著名的就是連續14年分區冠軍的紀錄，（1991年－2005年，除了1994年因罷工縮短球季），居所有北美職業運動之冠，而這段期間內5次進入[世界大賽並在](../Page/世界系列賽.md "wikilink")1995年拿下一座冠軍。歷史上，共贏得3次世界大賽
—
分別為1914年**波士頓勇士**，1957年**密爾瓦基勇士**，1995年**亞特蘭大勇士**，是大聯盟唯一在三個不同城市均贏得過世界大賽冠軍的球隊。

## 球隊歷史

### 波士頓時代

#### 1869年－1871年

**辛辛那提紅長襪隊**是創立於1869年的第一支職棒隊伍，旋即在1870年解散。當時[哈利·萊特及他的兄弟](../Page/哈利·萊特.md "wikilink")[喬治·萊特以及兩位紅長襪隊的球員搬到了波士頓](../Page/喬治·萊特.md "wikilink")，組成了**波士頓紅長襪隊**的核心並成為了[國家職業棒球員協會](../Page/國家職業棒球員協會.md "wikilink")（簡稱**國家協會**）的特許成員。紅長襪隊的創立，可被視為是美國最早的職業運動。（另一支隊伍為[芝加哥小熊](../Page/芝加哥小熊.md "wikilink")，因為1871年的[芝加哥大火](../Page/芝加哥大火.md "wikilink")，所以1872至1873年並沒有比賽。）
[投手](../Page/投手.md "wikilink")[艾爾·斯伯丁以及](../Page/艾爾·斯伯丁.md "wikilink")[二壘手](../Page/二壘手.md "wikilink")[羅斯·巴恩斯](../Page/羅斯·巴恩斯.md "wikilink")（Ross
Barnes），這兩位由[洛克福德森林市隊挖角過來的選手成為了當時國家協會的明星球員](../Page/洛克福德森林市隊.md "wikilink")。

#### 1871-1913

在萊特兄弟與兩位明星(Barnes,
Spalding)的率領之下，紅長襪稱霸了國家協會，贏得了4個聯盟冠軍。1876年，該隊成為了國家聯盟的特許成員之一，有時亦被稱為**波士頓紅帽隊**。(辛辛那提紅長襪隊為另一個特許成員。)球隊於1883年改名為**波士頓食豆人隊**，仍沿用紅色做為主色。

在國家聯盟成立的頭幾年，波士頓紅帽隊贏得了1877與1878年的冠軍。總體來說，波士頓紅帽隊／食豆人隊在19世紀是個強隊，期間總共贏得了8屆冠軍。當時的總教練法蘭克·賽利(Frank
Selee)是相當高明的，在1898年甚至取得了102勝-47敗的偉大季賽戰績(僅149場比賽就獲得超過100勝)。

當**美國聯盟**在波士頓成立另一支球隊的時候，食豆人隊差一點就得解散，因為對方支付了更高的薪水，使得大部分的球員都跳槽到新球隊。在1900\~1913年之間，球隊有6年輸了超過100場。當時美聯的波士頓球隊由**美國人隊**一路改名至[紅襪隊](../Page/紅襪隊.md "wikilink")。在此同時食豆人隊也在1907年改名為**鴿子隊**，1911年改為**竊賊隊**，1912年又改為**勇士隊**。

#### 1914--奇蹟

勇士隊在這一年締造了棒球史上奇蹟式的一頁。他們的開季一如往常是4勝18敗的慘澹表現。在7月4號(美國國慶)當天它們輸掉了對[布魯克林道奇隊的雙重賽](../Page/洛杉磯道奇.md "wikilink")，使得戰績成為了26勝40敗，落後聯盟首位[紐約巨人隊達到](../Page/舊金山巨人.md "wikilink")15場勝差(巨人是國聯1911\~1913的冠軍)。自此之後，勇士隊的表顯脫胎換骨，從7月6號到9月5號之間，他們共贏了41場比賽(僅12場落敗)。並且在9月7日與8日對巨人隊的三連戰中取得了2勝，也順勢登上了聯盟首位，在三連戰後他們又取得了25勝6敗的佳績，而同時巨人隊僅16勝16敗。是史上唯一在7月4日還是墊底卻在季末取的分區冠軍的隊伍。

在[世界大賽中](../Page/1914年世界大賽.md "wikilink")，他們以直落4橫掃美聯冠軍[費城運動家](../Page/奧克蘭運動家.md "wikilink")。而二壘手也獲得了[查莫獎(Chalmers
Award)](../Page/美國職棒大聯盟最有價值球員獎.md "wikilink")。

值得一提的是勇士隊的世界大賽主場是在租用來的[芬威公園](../Page/芬威球場.md "wikilink")([波士頓紅襪主場](../Page/波士頓紅襪.md "wikilink"))舉行的。新的[勇士球場最終在](../Page/勇士球場.md "wikilink")1915年季末開幕，它擁有4萬個座位以及廣大的外野區域，但是在最初的幾年裡卻很少滿座。

#### 1915-1953

勇士隊經營權在1923年由埃米爾·富克斯(Emil
Fuchs)取得，為了票房與人氣，他於1935年把傳奇球星[貝比·魯斯](../Page/貝比·魯斯.md "wikilink")(Babe
Ruth)從[紐約洋基隊交易過來](../Page/紐約洋基隊.md "wikilink")，但是當時的魯斯除了打擊能力以外，防守與跑壘能力都相當薄弱，最終魯斯就在當年6月1日宣布退休。而1935年勇士的戰績也是慘不忍賭的38勝115負，.248的勝率成為了大聯盟第三爛的紀錄，同時也是國聯第二爛。(最差的紀錄是由[克里夫蘭蜘蛛於](../Page/克里夫蘭蜘蛛.md "wikilink")1899年寫下)

球隊於1936年至1940年間改名為**波士頓蜜蜂**，又於1941年改回勇士。之後的勇士隊由名人堂左投[華倫·史潘](../Page/華倫·史潘.md "wikilink")(Warren
Spahn)撐起了堅強的陣容。在1948年又贏回了聯盟冠軍，卻在[當年的世界大賽中以](../Page/1948年.md "wikilink")2勝4敗輸給了[克里夫蘭印地安人](../Page/克里夫蘭印地安人.md "wikilink")。

1953年3月15日，球隊宣布搬遷至**密爾瓦基**。

### 密爾瓦基時代

#### 1953-1965

勇士隊在[密爾瓦基受到了盛大的歡迎](../Page/密爾瓦基.md "wikilink")，搬家的第一季就取得了92勝62敗的佳績，該年進場人數創下了國聯的新紀錄達到了180萬人。這使得其他的球團老闆眼紅不已，因此[費城運動家](../Page/奧克蘭運動家.md "wikilink")、[聖路易布朗](../Page/巴爾的摩金鶯.md "wikilink")、[布魯克林道奇及](../Page/洛杉磯道奇.md "wikilink")[紐約巨人紛紛搬離了原本的城市](../Page/舊金山巨人.md "wikilink")，另闢新局。

50年代，勇士隊在打擊方面有強打者[艾迪·馬修](../Page/艾迪·馬修.md "wikilink")(Eddie
Mathews)與巨砲[漢克·阿倫](../Page/漢克·阿倫.md "wikilink")(Hank
Aaron)(兩人合計在勇士隊擊出1,226支全壘打)，投手方面則有史潘、盧·伯德特(Lew
Burdette)與鮑伯·布爾(Bob
Buhl)。1957年，勇士終於又獲得分區冠軍，而漢克阿倫成為了當年度的[MVP](../Page/MVP.md "wikilink")，同時也是國聯的全壘打與打點雙冠王。最值得一提的是，漢克阿倫在聯盟冠軍賽以2分再見全壘打擊敗[聖路易紅雀](../Page/聖路易紅雀.md "wikilink")，並且在[世界大賽中擊敗](../Page/1957年世界大賽.md "wikilink")[紐約洋基](../Page/紐約洋基.md "wikilink")。伯德特在系列賽中完投3場(2場完封)，獲得了系列賽MVP的殊榮。

[1958年勇士又打入世界大賽](../Page/1958年世界大賽.md "wikilink")，對手依然是洋基，最後以3-4敗給洋基。1959年勇士敗給道奇，無緣打入世界大賽。

1960年伯德特與史潘均投出一場無安打比賽。 1961年史潘又投出另一場無安打比賽並達成生涯300勝里程碑。
1962年阿倫擊出45支全壘打，1963年又擊出44支全壘打以及130分打點，該年史潘也投出23勝7敗的戰績。

[亞特蘭大興建了全新的](../Page/亞特蘭大.md "wikilink")[球場](../Page/亞特蘭大球場.md "wikilink")，可以同時讓[大聯盟(MLB)球隊與](../Page/美國職棒大聯盟.md "wikilink")[美式足球(NFL)球隊使用](../Page/國家美式足球聯盟.md "wikilink")。在[堪薩斯市運動家拒絕搬到亞特蘭大之後](../Page/奧克蘭運動家.md "wikilink")(於1968年搬到奧克蘭)，勇士隊表明了極大的興趣。
最終勇士隊在1966年由密爾瓦基搬到了**亞特蘭大**。

### 亞特蘭大時代

#### 1966年－1990年

1966年是勇士在亞特蘭大的第1年，雖然在國聯排名第5，但吸引了150萬亞特蘭大的球迷。1969年，國聯開始分為東西兩區，勇士屬於[國家聯盟西區](../Page/國家聯盟西區.md "wikilink")，並在這1年奪得西區冠軍，但在國聯冠軍賽中敗北。1971年，漢克艾倫擊出生涯第600支全壘打，捕手Earl
Williams則轟出33發，創下勇士新人紀錄，同時獲選為當年最佳新人獎。1974年，[漢克·阿倫打破貝比魯斯](../Page/漢克·阿倫.md "wikilink")714支全壘打紀錄，成為新的全壘打王。(艾倫在1976年退休，全壘打的最終紀錄為755支)1975年，電視鉅子Ted
Turner(即CNN的老闆)買下勇士，但仍無法擺脫勇士在整個70年代積弱不振的命運。

1982年，在兩屆國聯MVP(1982，1983)外野手Dale
Murphy的領軍下，勇士擺脫道奇的糾纏，取得分區冠軍，但在國聯冠軍賽中遭[聖路易紅雀擊敗](../Page/聖路易紅雀.md "wikilink")。1986年，一壘手Bob
Horner單場擊出4發全壘打，成為大聯盟史上第11人，但勇士仍以8-11輸給[蒙特婁博覽會](../Page/蒙特婁博覽會.md "wikilink")。1984-1990年，勇士勝率均未達五成，並在1988年－1990年連續三年敬陪末座。外野手Dave
Justice則在1990年為勇士抱得一座年度最佳新人獎。

#### 1991年－2005年

90年代的勇士從1991年起大放異彩，在季賽中從落後道奇9.5場勝差，一路狂奔到以1場勝差氣走道奇，奪下西區龍頭寶座，又在國聯冠軍賽中以4勝3敗力擒[匹茲堡海盜](../Page/匹茲堡海盜.md "wikilink")，晉級世界大賽，與[明尼蘇達雙城鏖戰至第七戰的第](../Page/明尼蘇達雙城.md "wikilink")10局，方以1分飲恨。勇士三壘手Terry
Pendleton獲選國聯MVP，投手[湯姆·葛拉文贏得](../Page/湯姆·葛拉文.md "wikilink")[賽揚獎](../Page/賽揚獎.md "wikilink")，總教練[巴比·考克斯則獲頒年度最佳教練](../Page/巴比·考克斯.md "wikilink")。1992年，勇士再度以4勝3敗擊退海盜，闖入世界大賽，但遭[多倫多藍鳥啄碎冠軍夢](../Page/多倫多藍鳥.md "wikilink")，藍鳥隊成為第一支非美國的世界大賽冠軍隊。1993年球季，勇士與[舊金山巨人激烈拼戰至季賽最後的一天](../Page/舊金山巨人.md "wikilink")，方以104勝三連霸西區冠軍，但在國聯冠軍賽中敗給[費城費城人](../Page/費城費城人.md "wikilink")。巨投[葛瑞格·麥達克斯贏得個人第二座](../Page/葛瑞格·麥達克斯.md "wikilink")，也是在勇士的第2座賽揚獎。1995年，麥達克斯以客場18連勝寫下大聯盟新紀錄，同時以19勝2敗，1.63自責分率，連續第四年贏得賽揚獎。勇士在世界大賽中擊倒[克里夫蘭印地安人](../Page/克里夫蘭印地安人.md "wikilink")，奪下隊史第3座世界冠軍，也成為第1支在三個不同城市(波士頓、密爾瓦基、亞特蘭大)拿到世界冠軍的球隊。次年，勇士在衛冕之路上遭遇[紐約洋基](../Page/紐約洋基.md "wikilink")，在世界大賽中先勝2場，接著4連敗喪失連霸的機會。投手[約翰·史摩茲加入葛拉文與麥達克斯的行列](../Page/約翰·史摩茲.md "wikilink")，贏得國聯賽揚獎，3人號稱勇士3巨頭。1997年勇士的新球場—透納球場(Turner
Field)開幕，勇士延續1991年以來的氣勢，以101勝取得分區冠軍，連續第6年打入國聯冠軍賽，但不敵[佛羅里達馬林魚](../Page/佛羅里達馬林魚.md "wikilink")。1998年勇士打出106勝56敗的隊史最佳成績，卻再度於國聯冠軍賽中敗北。葛拉文獲選為國聯最佳投手，抱回個人第2座賽揚獎。1999年是勇士在90年代第8度打入國聯冠軍賽，第五度晉級世界大賽，不幸被美聯霸主洋基橫掃出局。三壘手[奇伯·瓊斯獲選國聯MVP](../Page/奇伯·瓊斯.md "wikilink")。

進入21世紀的勇士隊依舊繼續稱霸國聯東區，但在2000年季後賽第1輪即被紅雀給擊敗，是自1991年以來首次在國聯冠軍賽中缺席。游擊手Rafael
Furcal直接自小聯盟A級球隊跳級至大聯盟，以2成95打擊率及刷新隊史菜鳥紀錄的40次盜壘獲得年度最佳新人。勇士在2001年重返國聯冠軍賽，卻被[亞利桑那響尾蛇擊退](../Page/亞利桑那響尾蛇.md "wikilink")。2002年，勇士在季賽取得101勝，總教練考克斯成為國聯第1位有5個球季達到100勝以上的教頭。巨投麥達克斯則是第1位連續15個球季有15勝以上紀錄的投手，同時連續13年獲得金手套獎。同時勇士也創了連續14年都打進季後賽的紀錄。

### 2010年

以外卡晉級的勇士在季後賽第一輪中以1勝3負遭巨人淘汰，而無法晉級國聯冠軍賽。

### 2011年

8月底勇士一度在國聯外卡爭奪戰中，領先聖路易紅雀10場半勝場，但在之後一個月間，紅雀打出22勝9負的神奇表現，在常規賽還剩最後一場的情況下追平了勇士隊，並在最後一場休士頓太空人的主場8比0完封對手，同時勇士隊主場在9局下半3比2領先的情況下被費城費城人追平，並在第13局1分逆轉，勇士從而一舉被紅雀完成了不可能之大逆轉痛失國聯季後賽外卡。

### 2012年

2012年在國聯外卡以3：6輸給[聖路易紅雀](../Page/聖路易紅雀.md "wikilink")。同時也是名人堂球星[奇伯·瓊斯生涯最終戰](../Page/奇伯·瓊斯.md "wikilink")。

### 2013年

2013年球季勇士打出亮眼成績以96勝66敗拿下[國聯東區冠軍](../Page/國家聯盟東區.md "wikilink")，卻在國聯分區賽以1勝3敗負於新邪惡帝國[洛杉磯道奇](../Page/洛杉磯道奇.md "wikilink")，已經連續輸掉六次國聯分區賽，上一次挺進國聯冠軍賽，已經是2001年的事了當時是以1勝4敗輸給[亞利桑那響尾蛇](../Page/亞利桑那響尾蛇.md "wikilink")。

### 2016年

勇士把兩屆游擊手金手套[Andrelton
Simmons送到](../Page/Andrelton_Simmons.md "wikilink")[洛杉磯安那罕天使](../Page/洛杉磯安那罕天使.md "wikilink")，換來天使潛力新秀Sean
Newcomb、Chris Ellis、老將Erick Aybar，2.5M現金。

勇士開季陷入一波連敗，直到[Jackie
Robinson日客場擊敗馬林魚才開胡](../Page/Jackie_Robinson.md "wikilink")。

### 2017年

新主場[太陽信託公園開幕](../Page/太陽信託公園.md "wikilink")，以[國家聯盟東區第三名坐收](../Page/國家聯盟.md "wikilink")。季末將[Matt
Kemp送到](../Page/Matt_Kemp.md "wikilink")[洛杉磯道奇](../Page/洛杉磯道奇.md "wikilink")，換得四名球員。

### 2018年：重建有成，回到季後賽

9月22日，勇士以5：3打敗費城人，奪下睽違5年的國聯東區冠軍，並成為本季首支確定闖進季後賽的國聯球隊。

勇士的對手為國西冠軍，但直到道奇在主場舉行的加賽以5：2擊退落磯，完成國西6連霸後，勇士才確定繼2013年再度於NLDS碰上道奇。

NLDS前2戰，勇士受制於道奇2大先發左投（[柳賢振和Clayton](../Page/柳賢振.md "wikilink")
Kershaw）和牛棚，不但合計吞了18顆鴨蛋，連安打加總起來也只有可憐的9支。G3是勇士新主場SunTrust
Park史上第1場季後賽，勇士以6：5保住顏面，G4也一度有機會扳平戰局，但可惜的是牛棚爆炸，2：6不敵道奇，系列賽也和5年前一樣以1：3落敗，但是對年輕的勇士來說，能走到這裡已經相當可貴了。

## 棒球名人堂球員

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>波士頓</p>
<ul>
<li><a href="../Page/Earl_Averill.md" title="wikilink">Earl Averill</a></li>
<li><a href="../Page/Dave_Bancroft.md" title="wikilink">Dave Bancroft</a></li>
<li><a href="../Page/Dan_Brouthers.md" title="wikilink">Dan Brouthers</a></li>
<li><a href="../Page/John_Clarkson.md" title="wikilink">John Clarkson</a></li>
<li><a href="../Page/吉米·科林斯.md" title="wikilink">吉米·科林斯</a></li>
<li><a href="../Page/Hugh_Duffy.md" title="wikilink">Hugh Duffy</a></li>
<li><a href="../Page/Johnny_Evers.md" title="wikilink">Johnny Evers</a></li>
<li><a href="../Page/Burleigh_Grimes.md" title="wikilink">Burleigh Grimes</a></li>
<li><a href="../Page/Billy_Hamilton.md" title="wikilink">Billy Hamilton</a></li>
<li><a href="../Page/Billy_Herman.md" title="wikilink">Billy Herman</a></li>
<li><a href="../Page/Rogers_Hornsby.md" title="wikilink">Rogers Hornsby</a></li>
<li><a href="../Page/Joe_Kelley.md" title="wikilink">Joe Kelley</a></li>
<li><a href="../Page/King_Kelly.md" title="wikilink">King Kelly</a></li>
<li><a href="../Page/Ernie_Lombardi.md" title="wikilink">Ernie Lombardi</a></li>
<li><a href="../Page/Al_Lopez.md" title="wikilink">Al Lopez</a></li>
<li><a href="../Page/Rabbit_Maranville.md" title="wikilink">Rabbit Maranville</a></li>
<li><a href="../Page/Rube_Marquard.md" title="wikilink">Rube Marquard</a></li>
<li><a href="../Page/Tommy_McCarthy.md" title="wikilink">Tommy McCarthy</a></li>
<li><a href="../Page/Bill_McKechnie.md" title="wikilink">Bill McKechnie</a></li>
<li><a href="../Page/Joe_Medwick.md" title="wikilink">Joe Medwick</a></li>
<li><a href="../Page/Kid_Nichols.md" title="wikilink">Kid Nichols</a></li>
<li><a href="../Page/Jim_O&#39;Rourke_(baseball_player).md" title="wikilink">Jim O'Rourke</a></li>
<li><a href="../Page/Charles_Radbourn.md" title="wikilink">Charles Radbourn</a></li>
<li><a href="../Page/贝比·鲁斯.md" title="wikilink">贝比·鲁斯</a> (Babe Ruth) (28 games in 1935)</li>
<li><a href="../Page/Al_Simmons.md" title="wikilink">Al Simmons</a></li>
<li><a href="../Page/George_Sisler.md" title="wikilink">George Sisler</a></li>
<li><a href="../Page/華倫·史潘.md" title="wikilink">華倫·史潘</a>（Warren Spahn）</li>
<li><a href="../Page/Casey_Stengel.md" title="wikilink">Casey Stengel</a></li>
<li><a href="../Page/Ed_Walsh.md" title="wikilink">Ed Walsh</a></li>
<li><a href="../Page/Lloyd_Waner.md" title="wikilink">Lloyd Waner</a></li>
<li><a href="../Page/Paul_Waner.md" title="wikilink">Paul Waner</a></li>
<li><a href="../Page/Vic_Willis.md" title="wikilink">Vic Willis</a></li>
<li><a href="../Page/George_Wright_(baseball).md" title="wikilink">George Wright</a></li>
<li><a href="../Page/Harry_Wright.md" title="wikilink">Harry Wright</a></li>
<li><a href="../Page/賽·揚.md" title="wikilink">賽·揚</a>（Cy Young）</li>
</ul></td>
<td><p> </p></td>
<td><p>密爾瓦基</p>
<ul>
<li><a href="../Page/漢克·阿倫.md" title="wikilink">漢克·阿倫</a>（Hank Aaron）</li>
<li><a href="../Page/Eddie_Mathews.md" title="wikilink">Eddie Mathews</a></li>
<li><a href="../Page/Phil_Niekro.md" title="wikilink">Phil Niekro</a></li>
<li><a href="../Page/Red_Schoendienst.md" title="wikilink">Red Schoendienst</a></li>
<li><a href="../Page/Enos_Slaughter.md" title="wikilink">Enos Slaughter</a></li>
<li><a href="../Page/華倫·史潘.md" title="wikilink">華倫·史潘</a>（Warren Spahn）</li>
</ul>
<p>亞特蘭大</p>
<ul>
<li><a href="../Page/漢克·阿倫.md" title="wikilink">漢克·阿倫</a>（Hank Aaron）</li>
<li><a href="../Page/Orlando_Cepeda.md" title="wikilink">Orlando Cepeda</a></li>
<li><a href="../Page/Phil_Niekro.md" title="wikilink">Phil Niekro</a></li>
<li><a href="../Page/Gaylord_Perry.md" title="wikilink">Gaylord Perry</a></li>
<li><a href="../Page/Hoyt_Wilhelm.md" title="wikilink">Hoyt Wilhelm</a></li>
</ul></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 退休號碼

[PA101101.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:PA101101.jpg "fig:PA101101.jpg")

  - 3 [Dale Murphy](../Page/Dale_Murphy.md "wikilink")，外野手，亞特蘭大 1976-90
  - 6 [巴比·考克斯](../Page/巴比·考克斯.md "wikilink")，三壘手，紐約 1968-69
    ﹔總教練1978-85、1990-2010
  - 10 [奇伯·瓊斯](../Page/奇伯·瓊斯.md "wikilink")，三壘手，亞特蘭大 1993-2012
  - 21 [Warren Spahn](../Page/Warren_Spahn.md "wikilink")，投手，波士頓
    1942-52，密爾瓦基 1953-64
  - 29 [John Smoltz](../Page/John_Smoltz.md "wikilink")，投手，亞特蘭大
    1988-2008
  - 31 [Greg Maddux](../Page/Greg_Maddux.md "wikilink")，投手，亞特蘭大
    1993-2003
  - 35 [Phil Niekro](../Page/Phil_Niekro.md "wikilink")，密爾瓦基
    1964-65，亞特蘭大 1966-83 $1987 1場
  - 41 [Eddie Mathews](../Page/Eddie_Mathews.md "wikilink")，三壘手，波士頓
    1952，密爾瓦基 1953-65，亞特蘭大 1966；總教練 1972-74
  - 44 [Hank Aaron](../Page/Hank_Aaron.md "wikilink")，外野手，密爾瓦基
    1954-65，亞特蘭大 1966-74
  - 47 [Tom Glavine](../Page/Tom_Glavine.md "wikilink")，投手，亞特蘭大
    1987-2002
  - 42 [Jackie Robinson](../Page/Jackie_Robinson.md "wikilink")，全大聯盟

Eddie Mathews 是唯一在三個不同城市都待過的球員。

## 登錄名單

## 附屬小聯盟球隊

  - **3A:** [谷內勇士](../Page/谷內勇士.md "wikilink") (Gwinnett Braves),
    [国际联盟](../Page/国际联盟.md "wikilink") (International League)
  - **2A:** [密西西比勇士](../Page/密西西比勇士.md "wikilink") (Mississippi Braves),
    [南方联盟](../Page/南方联盟.md "wikilink") (Southern League)
  - **高階1A:** [卡羅來納鯰魚](../Page/卡羅來納鯰魚.md "wikilink") (Carolina Mudcats),
    [卡羅來納联盟](../Page/卡羅來納联盟.md "wikilink") (Carolina League)
  - **1A:** [罗马勇士](../Page/罗马勇士.md "wikilink") (Rome Braves),
    [南太西洋联盟](../Page/南太西洋联盟.md "wikilink") (South Atlantic
    League)
  - **新人联盟:** [丹維爾勇士](../Page/丹維爾勇士.md "wikilink") (Danville Braves),
    [阿帕契联盟](../Page/阿帕契联盟.md "wikilink") (Appalachian League)
  - **新人联盟:** [多明尼加夏季聯盟勇士](../Page/多明尼加夏季聯盟勇士.md "wikilink") (Dominican
    Summer League Braves), [多明尼加夏季联盟](../Page/多明尼加夏季联盟.md "wikilink")
    (Dominican Summer League)
  - **新人联盟:** [湾岸聯盟勇士](../Page/湾岸聯盟勇士.md "wikilink") (Gulf Coast League
    Braves), [湾岸联盟](../Page/湾岸联盟.md "wikilink") (Gulf Coast League)

## 參見

  - [亞特蘭大勇士歷年成績](../Page/亞特蘭大勇士歷年成績.md "wikilink")

## 參考資料

## 外部連結

  - [亞特蘭大勇士官方網站](http://atlanta.braves.mlb.com/NASApp/mlb/atl/homepage/atl_homepage.jsp)
  - [亞特蘭大勇士新聞世界非官方部落格](https://web.archive.org/web/20170614035029/http://bravesnewsworld.com/)

[A](../Category/美國職棒大聯盟球隊.md "wikilink")
[Category:亚特兰大体育组织](../Category/亚特兰大体育组织.md "wikilink")
[Category:1871年建立](../Category/1871年建立.md "wikilink")